大J好野！！！！！！

佢係真香港人，幫佢推到1M 訂閱

咁都諗到

大J

好野!

又喺度逼害達哥,你係咪要逼死人先至肯收手呀大j

本身呢條片就已經係一個大洋蔥